# Vomine #

**Больше не поддерживается. Обновлений не будет.**

**Под версию сервера**: 1.8.3 и старше

**Писался для себя. Содержит:**

*     переключение gamerule keepInventory в зависимости от времени на сервере
*     антираздача вещей из китов по названию
*     мощная реферальная система с ачивками
*     активационные точки (выполнение команд / взрыв / выдача приза)

Известная проблема: не работает в Windows из-за кривости указания путей к файлам.

**Является моим вторым HelloWorld после AllFixer.**

**Важно! Содержит много говнокогда. Исходники не рекомендуются к просмотру, особенно людям со слабой психикой.**

Список команд доступен из игровой справки: /vom help

Список пермишенов найдете в plugin.yml, который лежит в самом плагине (открывать архиватором).